有幾多人開完post會自己正評自己，成日見有啲post冇人理又有一個正評...

me從來都唔會咁做...

做乜鳩？

係
好憎
成日得1個正評
比人誤會自己比自己

幫你正評

証明返，我係冇正評自己...

但我覺得有啲人真係自己正評自己...

啲傻鳩開垃圾iq題無人答就會自推自己正皮
戇鳩鳩咁

垃圾iq題其實都算多人會理嘅post
垃圾到無人答真係好心收皮